一人一個仆街鄰居做既野

隔離住個家人日日家嘈屋閉鬧大交， 假期又打麻雀打通宵

食煙

扔屎

叫床聲太大影響我睡眠

樓上𡃁仔日9日周圍跑

食完藍家樂之後直接將個盒dum去垃圾房
次次去垃圾都見到啲食物殘渣
好撚核突
但係垃圾房門口有寫住「家居垃圾必須使用密封膠袋包好」
食藍家樂都食得衰過人

平日凌晨兩點拉枱拉櫈
星期六日朝早六點開大收音機

樓上唔dup野我已經還神

叫床好大聲

下次我叫你條女叫細聲d

諗起早2日公屋dup 屎個痴線廢老

隔離屋成日食大麻 痴撚線架 好臭

我有時都聞到
投訴無門

報9未得lor

屋企個垃圾房要鎖匙先開到，有戶冚家剷次次都就咁放門口唔放入垃圾房懷疑係啲工人

本身醫院度做，跟住掛個用過嘅口罩响門口，叫佢收返，鬧返你轉頭

樓下有個痴線佬
應該三十幾歲
成日半夜三更大叫
或者開喇叭播歌
試過凌晨五點幾大叫
"夠鐘起身扑野啦"
懷疑佢拎緊老綜

去垃圾房掉垃圾但著住薄薄既睡衣又唔戴bra，露曬出黎唔知想點